勞資糾紛

公司出少左糧 但已經年半前有無得追？
佢話係我交少左張表但我有寫齊
張齊一直都係佢公司keep
同埋有證明我有返過工
有無得搞？
其實係條氣唔順
求解

仲以為散咗傾唔掂數嘅勞資糾紛

真勞資糾紛

我都係

仲以為樓豬叫完雞冇錢俾

以為分手或者離婚

睇住告鳩你老強

所以話一定要part條女去7仔 一齊畀錢買套